投票:英雄學院定係一拳超人？

正評:我的英雄學院
負評: 一拳超人

英雄學院竟然領先

呃正皮
利申: 正皮

英雄d角色立體d

個人認為睇個男主一路成長熱血過開掛

同感 男主角係用智力加努力一路一路成長

一拳更新得慢掛

其實我唔明點解宜家好多動畫角色設定係初中 / 啱啱升中學
但精神力同諗法就似19 20歲
點解唔可以畫得高大成熟小小
個個細細粒咁點投入去睇
(劇情正個堆題外話 唔係黎聊交哎)

其實太多角色
要多啲時間 講耐啲先再凸出到
除左圍住主角果堆 其他都heahea地
隱形果個直頭登佢慘
利申 睇動畫無睇漫

因為少年jump呢類週刊
本身對象就係中小學生

無睇過英雄學院唔敢負皮

兩個都有睇，一拳正好多

客觀講英雄學園好睇既，但我好憎個主角，好多配角仲有特色過主角，所以負評左

因為少年jump呢類週刊
本身對象就係中小學生[/quote]

我覺得另一部分係個漫畫文化，
就好似寄託d少年讀者咁
中二病培育計劃

英雄學院啲角色同劇情會吸引到人睇落去 好似以前追啲王道漫咁
一拳就真係當搞笑咁睇

利申 正皮左

即係大木博士俾你揀 Lv.5 小火龍 同 lv.99 超夢夢

英雄學院都講下信念、友情，廢久會食腦幫同伴，飯田為哥哥報復擇善固執。一拳都有信念但唔多囉，無牌騎士救人之外就冇乜，所以正評了

英雄學院好悶

英雄學院動畫第二季主角打轟個到真係扯左 好震撼

Saitama sensei

一定係我英
第一集就睇到差啲流馬尿
最近個幾集百萬真男人，仲型過無證騎士！

兩套都悶

剩計動畫
英雄學院第1季好好睇
但第2季睇到棄左
而一拳第1季都係勁好睇,
又未有第2季
所以負評左

悶你老母呀悶
不知幾滾動

我英

爆手指 轟呀

一啲都唔悶喎

兩套都唔同一定位
不過負皮 個人鍾意輕鬆向

別忘想用一半實力打贏我

大個啲佢有本young jump俾你睇
少年jump本身預俾小學雞中學雞睇

Agger

英雄第一季就正 集集都熱血感動
第二季開始悶 得轟開冰火果到正
不過照正皮

一定係both

嗰嗰淨係睇動畫，一拳都有好多道理劇情

有冇睇主角打轟嗰段
睇完可能會想追翻
第二季淨係睇啲打鬥場面都係種樂趣嚟